[D100選後檢討]長毛：焦土派是以建制派贏為目標，確定是新建制派！

1. 無需向焦土派道歉，因為焦土派是以建制派贏為目標，是新建制派！他們是寧願共產黨在政治上取得更多利益，都要民主派輸！

2. 外庯居港權事件是有心人於選舉前幾天所散播謠言，好多人一聽到就唔信謠言被誤導！因為時間太短結果無法回應和無法作出解釋下失去中間票。成件事是有心的政治分割，所以我們無需道歉。

3. 曾麗文從來都是黃毓民支持者，是黃毓民所派出的候選人，她更自稱陳雲老師睇實佢。

4. 現在道歉是沒有意思的，因為現在最重要的是找出選舉工程失誤的原因，例如民協的票倉是否應該利用返民協的成員幫手拉票等..真正的道歉是短期內能夠找出失敗的原因。

14:24
5. 共產黨伎倆十分成熟，先DQ劉小麗令民主派出現初選混亂讓馮檢基有機可乘，新東隨時都係咁。

呢一段有冇人可以幫我聽下，長毛賊係咪咁既意思，係嘅話都幾癡線

其他唔聽
聽長毛講嘢好辛苦

屌那星長毛賊講個幾個重點全部都係冇證據support
明明黃毓民話三不一沒有又屈佢派人選又叫人投陳凱欣,真係吹鳩脹

嚟緊如果佢連新東呢個泛民票倉都輸鳩埋就好笑
Btw又要辛苦樓主聽垃圾

反省下屌票先啦

咁下年新東補選繼續輸啦

係你自己話唔撚要票 依家又屈

嗰個確實係黃毓民支持者
之前臘下眼睇過佢Fb
但係似係癲婆個隻

點解樓主咁有忍耐力同精力聽花膠台，城寨，啲一百廢嗡？

老而不死 是為賊也

有人post 先禁黎睇下 仲要飛住聽

民主黨黨狗又屌票

不愧毛主席，"錯不在我！！！"

販民屌完人仲要人投
長毛賊

始終都係唔肯認錯
成日出賣香港人 屌人係鬼
仲好意思叫人投比你
喂阿哥 你食撚錯藥

係呀，咁新建制派唔投泛民係天公地道喎

佢社民連個時夠可以話係長毛支持者，社記三子五短人，長毛賊，廢土日日屌票屌走晒人哥d票，社記好明顥收左共產黨錢派埋曾麗文去界票，一明一暗置阿人於死地。

有冇記者拿拿臨問下長毛，如果宣誓案上訴喺終審庭都輸埋
仲會唔會選新界東？

繼續屌票啦饅頭雄，屌到2020 新東收埋自己皮

下次選晒建制
最好快d人工島
想睇下香港玩成點

直接D啦
直頭叫共產黨支持者啦

又話檢討既
乜係咁撚樣檢討㗎？